其實大j係咪睇左呢個台灣youtuber先出層壓式推銷條片？

早大j一日出片，百萬訂閱級youtuber，大j會參考唔出奇，可能睇左條片，自己有左靈感，就屎忽痕自己又出一條講香港

我都入左層壓式推銷

咩黎

件事等級 模式都唔同

而且啾啾鞋係資料整合同表達思維方面高好多班

你又啱

應該係想講解釋咩叫層壓式果到
真係幾似既

大J 鳩噏當秘笈咋嘛

層壓式推銷 都唔係咩new topic
但往往keep住有人中招

咁啱早佢一日出片 所以先咁覺得

如果涉獵到某啲人既利益
無權無勢既人做都幾危險下
睇下翁靜晶 之前都收死亡恐嚇

新文華馬會上一層果到
成日有班西裝友帶住班支那人
9成9呃錢野